馬體會鋒線內訌分裂？哥斯達與基沙文現不和「我才是你的隊友！」

馬德里體育會喺西甲主場以1:1打和巴塞隆拿，錯過升上榜首嘅機會，不過基沙文面對自己人係咪一定要幫呢個問題，佢嘅答案好多Like，網民反而唔覺得，咩事都要盲目幫自己人，相信馬體會喺歐聯分組賽主場對摩納哥，基沙文可以安心備戰。

話說馬體會對巴塞嘅比賽尾段，迪亞高哥斯達同烏迪姆姆爭波嘈交，仲扯火向球證投訴，基沙文見到即刻埋去勸交，避免衝突擴大，點知迪哥覺得基沙文唔幫佢，西班牙《阿斯報》話佢當時咁講：「我至係你隊友呀！佢唔係！」

結果基沙文勁無奈，做咗個「你癲咗呀」嘅手勢回應。

法國隊友唔係隊友？

基沙文遲早過埋巴塞

DC真心好有球味

如果依家仲係車仔，真心可以同鏝城一戰

而家先知哥狗癲會唔會太遲

不了，有神鋒莫拉達

幾好睇

女人達應該已經比人食左身位

其實哥斯達先專業 落到場就真係 話知你拉膠係國家隊隊長 照踢你老母臭閪 相反基沙文 勸交還勸交 居然係企係Umtiti個邊

沙皮咩格係人都知喇

成熟既人知道咩時候咩場面要做咩野

Go mu la diu

咩叫球味？

維度爾今次竟然無打埋一份

碧基渣實佢個口

哥狗同法比合拍到
哥狗收左皮 法比就收埋皮

佢都係我同鄉喎

宜家先法國唔喺隊友？

踢緊果陣真係唔係

基沙文準備過巴塞

唔係 咪懶醒

女人達應該越左位

就咁睇條片utt好似就咁撩交嗌
利申冇睇場波

連登仔：香港人就要撐曹君如

卡連歷準備做正選了

有球霸係到
邊會過

有哥狗先好睇，有鬥心

基沙文
勸交幫對面不如收皮啦

仲未有神軒眼神制定

你揀佢定揀我？

佢一定唔會越 因為佢都追唔切個波

宜家踢緊西甲定國家隊？

馬體會簽番條沙皮狗真係最差收購，番到黎好似完全唔識入波咁，平時慳慳埋埋一鋪蝕晒比車仔

射死完鍠之後就沉曬

咪玩 馬體會點蝕都係蝕得唔多
喺質易戰前呃到中國錢起球場
加埋martinez carrasco呢堆球員買賣

Martinez🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

人地講緊呢單交易
你就拉埋其他嚟講

用呢個邏輯
巴塞人都可以鬧碧基了
安慰DC9
應該激佢拎多張黃至係

大水貨

呷醋

支超都踢唔掂

DC係杜奧巴後最成功既車仔前鋒
有佢唔洗on99打歐霸睇Morata失chance

歐超杯姦皇馬，歐霸杯姦阿狗

隊波勁je，沙皮狗食番馬蹄之後入球能力真係差左

多謝干地賣走佢啦